天水圍Wetland Seasons Park第3期9月推 已批預售

天水圍Wetland Seasons Park第3期9月推 已批預售
19:09 2020/08/28

"月月有樓賣的新地，繼屯門御海灣後，計劃9月份推出天水圍新盤Wetland Seasons Park第3期，涉及318伙，已獲預售樓花同意書......"

未買樓的巴絲，上車機會又來了!

1房幾錢

又要萬票搶300伙

一定分批賣，100伙100伙咁賣，批批加價

我地有位樓淡巴打可以再試抽了！

拎住70萬既大戶
等佢入黎唱淡

3期係咁多期景觀最好

二期果時已經有考慮，個人覺得好過掃管笏果堆
但交通都係諗唔掂，連巴士都要係大欖轉車
想落街食個早餐而家都要靠天一，就算商場開咗，都應該同領展果D鋪差唔多

但D則幾好，四四正正，係衰在好多都係開廚
望濕地既話，景應該幾靚，但唔知多唔多昆蟲

同埋帝譽做管理，唔知幾錢尺

新樓呢度交通配套全區算係最差

唔好諗住有嘉湖咁多村巴巴士線

我住喺濕地公園附近啲爛泥地，同豪宅都算鄰居

又可以一q清買樓就係好開心

唔好玩啦，行7分鐘到天秀站啦 嘉湖有啲座數要行成十分鐘先到輕鐵站，新鴻基新樓VS 30年長實，盲都識揀

呎價差唔多就真係盲都識揀
但事實交通真係差喎
人哋輕鐵站係咩位？你係天秀..

咁會唔會有村巴出西鐵站？
如果遲d巴士有直出荃灣同九龍，加埋967過海又可以接受喎
到時巴士反而全天水圍最快

唔好玩啦 去荃灣九龍巴士全部都係要兜雲公屋區+嘉湖北先出市區
你見最近改道的969A收工路線，嘉湖北後要兜齊天恩天澤天恆最後先去到Wetland總站

967全日直接Wetland直走簡直發夢
天晴嘉湖北唔會放過你

唔洗討論咁多啦
又唔係你地買
無論點個盤都係即清 放心 咁多位 唔到你地買

我以為好似967咁尾幾站
如果係總站，真係有D耐，但如果齊車都好啦

967非繁忙時間行去天晴都係尾幾站，都可以接受嘅

改道要唔影響全部屋村+嘉湖北，真係要好有技巧

想排隊買了

咁近濕地一定勁多昆蟲 蚊 住高d比較好

唔想行咪買部單車踩過去囉
咁都嫌交通差 你叫掃管笏白石角嗰班點算？

高極咪又係10樓

呢期向濕地無洋房阻住，低層都有濕地景
真係抽唔到，仲有隔離112區，不過唔知會點起

你住開天水圍？咁撚熟的

3分鐘到西鐵仲想點

我以為有河景添，原來臭河嚟
仲有個消防局，近既可能嘈

我以為會等Seasons Park入伙，多D配套，再加價推112
咁睇可能會低價少少

所謂配套都唔會係大型高級商場，附近已經無地，運輸署都係保守將兜完天南巴士再延長去WSP，淨係天南10幾個交通燈位都有排你玩。

睇map真係有啲遠，算不可行既距離到西鐵？

有巴士食肆超市就差好遠啦
學巴打講，價錢反影咗，有就算喇

或者跟成哥講，心廣神怡，照加價

112實貴過依家啦邊有樓越賣越平架，遊戲規則黎架，112仲有唔少單位係望東南+濕地景，點會平俾你

越賣越平就無人買樓啦 兒燈仔真係...

睇地圖，唔係過對面就天恒喇咩？
應該都有屋村商場？

WSP開咗，112過去WSP到咪得囉

wsp 行去嘉湖頌富？玩咩

睇post見到啲AA朋友去都未去過天水圍就亂西咁吹都幾有趣
但都想知會唔會去到14K一呎

112仲方便過wsp 行過對面就係天恆巴士總站，西鐵，港島，九龍全部去晒。

112果邊都差唔多封頂，應該明天年頭賣

咁平賣比你仲要交通好 真係弱智

天水圍2萬一呎不是夢

十分鐘又吹大左

奧運選手

點解會有間消防局係度

唔落力唱淡咪大把人爭 休息日今個星期番足7-24

美湖居8座行去輕鐵站真係要10幾分鐘
但係佢樓下有Shuttle bus去党鐵

呢個位配套正好多，隔離係俊宏軒同天恆

都有樣好
濕地公園路出天慈路直上highway
快過天瑞樂湖等燈位

山卡啦地方，出市區又貴又耐，你買埋我果份！

又係時候搵番個相熟aa入飛

開15k一呎都9沖

金灣都得season park仲靚境 抵屌

諗真問, 點解會揀濕地都唔揀柏慧?

柏慧方便好多
又有個大露台

借個位

哇，咁快獲批預售，可惜我買唔起，好貴啊！！

但應該下年2021年就入得伙

其實wetland seasons park唔差，同埋有時搭輕鐵經過都見到佢樓下係有地鋪架，上天橋落一落就係天一商場，真心唔差得去邊。

佢112區地盤都起到7788 啦，好多座都已經平左頂

但我諗緊112區同115區地盤都起完入伙，會多一萬人入住天水圍，哇，諗起都覺得又多左人啦

天水圍醫院分分鐘要擴建

係囉所以我就唔明點解wetland咁多人搶
銀座方便咁多 又食住個公園

天水圍入過頌富已經唔會考慮揸車另計

唱得有啲大

SHK一手同長實二手，有人係鍾情SHK，而且銀座遲早將來會被改建住宅，成一萬伙怪獸級Project，又有天榮站項目，到時果邊朝早隨時你輕鐵都上唔到，反而wsp後2站係天秀就岩岩好。

輕鐵車程2個站計埋上車落車都係3分鐘內，反而保證有位你上先。

上面有人覆左啦

輕鐵算吧啦，嘉湖自己有shuttle bus朝早5分鐘一班，使鬼行出黎搭輕鐵咩

呢樣你贏 不過要留意shuttle係差唔多兜哂成個天水圍咁多座嘉湖先出去的。

實有港鐵巴士

大欖轉車你想去邊？
佢叫做有輕鐵算係咁啦 掃管芴咩帝御個d繁忙時段出都出唔到
夜晚揸車去屯西都要10分鐘 真係你買埋我個份

有冇相熟aa介紹

荃灣旺角尖沙咀基本啦
果到去西鐵站快都要15分鐘
如果巴士直上大欖轉車，可能快過西鐵

頌富再上嘅巴士得265M係正常

天恩天富果堆人點會肯俾你咁改

on9
答到死死下先答到去天西

又有班人吹奏濕鳩公園盤

呢口價嚟講真係有咩好彈
第三期就唔知啦